蘋果Apple Daily 強項係狗仔隊起底，係唔係應該搵下有冇政府高官偷食/包二奶呢？

sell 社會公義太 heavy 了，師奶唔會關心，要用八掛新聞包裝先得
好多N年前唐英年咁

大部份膠官都有黑材料

要全民做狗仔🐶隊 但要小心人身安全

唔洗高官包二奶，整係爆下警嫂3p,黑警叫霸王雞，咁都令到班藍色大婆認知崩壞